<resources>
    <string name="app_name">ElegantTextView</string>

    <string name="lorem_ipsum">
        Lorem fistrum por la gloria de {name} se calle {specie} pupita ese que llega fistro ahorarr ese que llega a wan.
        Torpedo diodenoo a wan mamaar ese pedazo de hasta luego Lucas. Ese que llega no puedor diodeno pupita ese pedazo de
        torpedo tiene musho peligro mamaar sexuarl pecador. Hasta luego Lucas se calle ustée jarl a wan condemor. Tiene musho
        peligro fistro benemeritaar llevame al sircoo ahorarr diodeno fistro. A gramenawer torpedo la caidita se calle ustée amatomaa
        diodenoo ese que llega amatomaa. Está la cosa muy malar a wan benemeritaar hasta luego Lucas llevame al sircoo no te digo trigo
        por no llamarte Rodrigor te va a hasé pupitaa por la gloria de mi madre ahorarr apetecan diodenoo. No te digo trigo por no llamarte
        Rodrigor ahorarr a peich va usté muy cargadoo de la pradera. Papaar papaar llevame al sircoo llevame al sircoo por la gloria de mi madre
        no puedor quietooor te voy a borrar el cerito te va a hasé pupitaa ese que llega. Papaar papaar sexuarl torpedo diodenoo. Va usté muy cargadoo
        quietooor quietooor llevame al sircoo. Te va a hasé pupitaa ese hombree no puedor va usté muy cargadoo te va a hasé pupitaa me cago en tus muelas me
        cago en tus muelas hasta luego Lucas al ataquerl caballo blanco caballo negroorl. No te digo trigo por no llamarte Rodrigor ahorarr tiene musho peligro diodenoo.
        Tiene musho peligro te voy a borrar el cerito se calle ustée condemor a wan pupita sexuarl por la gloria de mi madre te va a hasé pupitaa benemeritaar.
        Mamaar pecador está la cosa muy malar benemeritaar amatomaa va usté muy cargadoo está la cosa muy malar te va a hasé pupitaa te voy a borrar el cerito.
        A peich me cago en tus muelas la caidita te va a hasé pupitaa. A gramenawer te voy a borrar el cerito a gramenawer condemor diodenoo tiene musho peligro.
        Ese pedazo de jarl ese hombree a wan de la pradera a gramenawer no puedor qué dise usteer benemeritaar condemor al ataquerl. Te voy a borrar el cerito mamaar
        al ataquerl no te digo trigo por no llamarte Rodrigor pecador papaar papaar a wan fistro te va a hasé pupitaa caballo blanco caballo negroorl. A wan diodenoo
        pecador tiene musho peligro quietooor va usté muy cargadoo amatomaa. Te va a hasé pupitaa te voy a borrar el cerito no te digo trigo por no llamarte Rodrigor
        ese hombree me cago en tus muelas. Caballo blanco caballo negroorl a gramenawer condemor te voy a borrar el cerito me cago en tus muelas apetecan te va a hasé
        pupitaa al ataquerl papaar papaar me cago en tus muelas. No puedor a peich por la gloria de mi madre condemor tiene musho peligro caballo blanco caballo negroorl
        pecador sexuarl mamaar. A wan sexuarl amatomaa llevame al sircoo.
    </string>
</resources>
